知嚟做咩姐

乜原來我block漏咗一個sns

有個友條命喺我手

威武

你試吓失驚無神俾人block晒所有嘢囉

why would u care

Because we're good frd How can I 唔care

原因唔重要

咁有咩重要

nothing

都唔知你發咩神經

淨係你呢句已經唔需要再同你解釋任何嘢 係咁先

你好型 小囝濕左

你本身都無諗住解㗎啦 良心當狗肺